[認真] 唔見咗銀包 求幫手睇下見唔見到

我知係我on9整唔見 但我想搵番 補領好貴
Salad藍紫色短銀包 少量錢
身份證 回鄉證 八達通 銀行卡都係裡面
住樂富嘅巴絲打幫我留意下
正路係摩士公園/體育館唔見
麻煩各位了

你應該標題寫埋樂富😂

係喎 唉

幫推

推

pish

您寄翻啲證件俾我就得架啦

push

柒頭都j